[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [156] 向痢痢說不 向臭G說fuxk

限時活動：

限定角色：

貞妹

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動

FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

連登四幻神

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

等到訓著都未肯推爆post

聽日要返工
訓了

超人棄

你寫program搶？
見到7分鐘都無人1001先想完post,我出完post2秒後你就搶jor
定係你咁on9係度f5左7分鐘

定個個都現充未歸家

召喚真火戰友

沒阿
訓啦你

無我份

2

差奶喎

提供時間證明

啲奶全部都現充

日巴 飛巴

一到熊日
個個現充都現晒形
說好的超人棄呢

有我

庫巴打就開得

alex巴呢
peter巴呢
saika巴呢

同庫巴打我要用槍

莉莉唔得咩

莉莉=G

唔敢答

#31, 47, 58 係臭G
#36, 42, 59 係靚仔
#99 係4機佬

你地夠人?

差短 庫巴唔見左

think too much

維巴開po專家
請勿B害

係靚仔

等我5分鐘沖個涼先

樓下llc

禾中午已經報咗名打

雪國那裡有花開過嗎

傻囝f5左7分鐘等人1000

靚仔嘅LLC

開未

G巴開住先?

256 9126

雞巴係咪打

巧上打
我做waiting list第一位得唔得

叫GTR打啦
唔想紅日都真火chur

雞巴呢

差臭G位 好似係

打

臭G here

定維巴想試?

突然咁多人

你高priority過我
我係waiting list

街場一條龍

咁其他人打啦
有位我先打
反正有g巴基本都一定可以開3箱

我番黎 你地爆左你地打啦

返黎一條蟲

舊石推左過黎
俾其他人玩算

953 8544

水槍待組 真火團

話禁快full左 咁我再清下主線先

唔係你入左去咩

是熟悉的農胖post ~真火期間限定~
熊巴倍感恩慰

熊巴生性病鼠倍感恩慰

水槍跟機+1

我陣00:00就過左紅日 啦 轉頭搵你開團

咁我訓先
今日玩夠水短

冇喎

全部都係海豹黎架 冇人開團都唔上水

100%團快爭位唔好執輸

成日俾人B害 水短後遺症

禾右上

鯨蛇是咪又屌緊女

鯨蛇條仔係鯨蛇
應該自屌緊

屌緊肥婆

屌緊我

princejoyce?

你有follow女神

break後背牆企
引番條龍去牆邊

100%團

梳
772 5483

邊有咁易炸到禾

銀章邊度打??

帝國

收到風 禾鯨蛇真係屌緊女

GRRM巴你又NG我

一字燒 紅字 我補先
你當保險

new type

起身啦 庫巴巴

你係咪認錯人

莉莉已經好努力

雞

禾屌緊C

場場都2 公平咩

bryan佢飛起咗可以用爆發插佢
同埋禾法國變咗利維癱睇hit數會容易d cancel

屌完

右上即係右定上

有C屌

我係，睇爆出黎嘅傷害

咩場場都2？

2甩龍玉

2甩蛋蛋

好過無

Alex巴 係咪係度 自私食

改咗啦你？

美股爆升 聽日似唔洗針

改咩

即係點？
我發覺我仲未識放第三粒火山時機

打埋呢場去拎體力包

屌princejoyce

公豬又要挖石.... 啲石拎哂去買體

臭G有冇機會standby成功上到機

打到好亂
我成日同S巴置位

即係佢狗衝/一字燒飛起咗都可以用爆發攻擊插多佢一野

兩個4機佬

729 6970

即升早見槍

新post lm
應該要放假或者老細唔係度至有機會連續打了

咁要配送禮弓

過

改過自新? 咪又係臭g一隻

笑左

差啲玩出火

靠補END shame u 3

bug

拜仁比我玩下得唔得

想試下打真mumu. 有冇笑容好可愛果隻角色既位

我清埋毛比你 拎左包

2場

新手求指教
朱莉葉塔加貞德開唔開好？
上網睇朱莉葉塔評價好似都ok，但見你地又話唔推薦

非曬命

同屬開得

不過光斧最好係配愛神
貞德係血龍跟光奶最好

肯洗少少錢玩既 去x寶搵個多角多龍既首抽帳啦 btw貞德係奶龍黎 真係刷都係光斧+丘比特 不過都係唔推薦

605 5753

出唔切龍技
一完龍已經中咗下噴火, 龍技果下tap變埋受身
即死

338 2000

自己抽覺得有意義d
Thanks巴打同樓主

你地睇下夾唔夾到2個2技
break前一齊放

禾次次有留

維巴 差一場
我地岩岩死左兩獲

自己刷首抽係ok 但你要課金先玩得開心d

又食咗一杯哈根大師

要跑返幾多步

我唔跑步的

入啦

你本身企邊

咁重左幾多

893 2024

800BMI未

咩

佢左上

左定下?

左上

即係左?

10點-11點鐘方向ok?

又笑禾 禾一跑步就心口痛同暈先唔跑
禾有踩單車架

其實我覺得係12,3,6,9點鐘方向..

lily唔好用爆發連發
你就咁平a

hell fire以為死硬

其實張圖斜既
你地不如用上下左右分啦
咁就一定沒死

367 6577

補左你 所以g巴訓左係地下

禾唔死應該過到

271 7917

仲唔訓

個個都玩龍胖唔通個個都想玩龍胖咩

唔打又沒話早訓

好悶 無野玩

我都係咁睇

謝幻神

滿血都冇人一齊頂 笑死

我見到紅十字alex巴喎

我囉

又好似係

未回毛 仲打唔打

你班食屎狗 全部滿血 我追過黎 你地竟然走

我打到2點 alex巴打唔打

我同gtr都碌開咗

我有碌入去呀 然後死左

水槍待組
幾時可以跟幻神學下野

我打多3場

sor

320 6736
s大大 darksze

差啲唔記得係蚊蚊蚊個聖誕大餐post留咗名未睇

煮好未?

我都仲跟緊機 等幻神

元旦有得食

24號開post 25仲解緊凍話要等多日

如果唔係撞走左打到110

第一次見人慢煮用蠟燭

悶

剛剛睇完
個肉眼排生到可以落地行

夠浪漫

比呢個post的懶人欣賞

last

條友成餐都係肉

真raw

It's fucking raw

多謝幻神
可唔可以請你地食餐m記

完美curry

唔慣咁生
得個面係熟

thank curry

get out of here

fuck me

Thanks for currying

24號煮到26號11點幾就過聖誕先煮完

幻神們果然名不虛傳

寶寶禮拜五想打，有無幻神肯幫禾拎慕慕

係咪打到2:00？

alex巴頭先講左3場

多謝拜仁

學到野 感謝

110

睇晒hell kit陳了
又要搵野睇

s巴封驚未

想問吓你用咩網睇hell kit陳

仲未瞓

支那bilibili
都幾齊

水短要幾多血先入到場

前方是地獄

終於可以返去刷草打公子

做乜要封驚

水短要識拉龍頭
唔易做

爆咗機

喺度搵緊第一集,由頭開始睇

早知唔覺做五星用臭g算

升隻水短啦
咁你隻火短有個伴

定係其實冇咩必要

冇武器俾佢用 要拆把弓
唔想搞住 如果升都係升聖誕水短
而家想升早見槍先

玩到好心淡，諗住聖誕課下金買新手包比自己開心下
抽左三次點知兩隻貞德加兩隻垃圾箭佬

早見槍係真高手象徵
一招都唔中得

我琴日6000石抽到3張星龍符
開心到賣撚哂佢

矛人curry寶寶

紅十字 紫圈果d好似會麻煩到隊友

算啦唉，鬥慘大會又要開始

Team spawn連ex技都慳番

我之前同早見槍打到尾咁濟 街補夾佢唔到
因為補法好似唔同 如果補錯timing
紅十字 紫圈佢一定死硬
如果你有alex巴同飛巴係度 好大機會練成

要搞到佢地

同埋早見槍唔可以同434臭g同場
是但一個要犧牲

我簡早見
把聲嬴晒

正解

打暗真先用

禾驚升完禾大佬gtr吾再curry禾

唔係光槍喎

早見配夢子把聲值100分

再一次感謝幻神 @G巴 @S巴 @ALEX巴 @拜仁 @庫巴
比我可以返去繼續刷草

可以繼續打真火架姐

仲有陪我打剩0.5秒既 @飛鼠
我受夠真火啦 突滿埋先再打

我都覺，好似真風咁
無曬人打
明明整左角，但無隊

寶寶 我打

我唔慘呀 我好開針

你未升完都算，我升到頂隻角都無隊先慘

我諗住大馬突滿火刀 打埋石拆q左佢 差2突

所以如果你想打我ok

仲有咩要考慮 練啦

練啦 唔係40萬露洗唔到 屈住屈住對身體唔好

係咁累全家佢地會ng禾

其實最不確定要素係火山落黎個下燒

禾想用隻水劍裝老夫入場試下

果下個街場補aware到兩次落火山都單補左佢
但去到第二次十字點名就無奶了 可能係我434累左事 我唔記得有冇單補過我

咁睇嚟會搞到隊友都變hard mode

所以唔可以有434莉莉同場 除非有神補

尊打真風使唔使要530武

要啊 你唔係諗住43武算數ar 太低戰力一樣俾人ng架

岩岩好夠升到530

你條龍幾突

0

40攻龍0突? 應該唔夠血喎

爆肝

終於升到一隻去r7

抽到克拉兒同貞德。係咪可以玩得

可以玩 但係想長玩就上淘寶買個

要買首選角同龍？買4隻？

最好4隻

S巴返工？

Yes

我做緊佢既跟班

又要返工

幾時同我打真風

莉莉打真火要434定530武

今個星期打晒三箱了
你唔係打真火咩

434 配利維
530 配老夫

Thanks

我希望返到公司第一件事就係聽到老細唔返

打真火龍再打真風龍再打真水

真火我唔急 反正都打到真風
真風龍睇下4唔4突到
遲啲打真水可能有用
睇下佢核爆到咩程度

真
唔返就理直氣壯訓一日
返左就心虛訓半日

點解你地番工好似咁自由

我返工淨係可以偷偷上連登
想問下真火龍風向有無變?
我見多左早見槍, 但聽講無得同434 lili team?
手頭有lili同2隻泥鰍, 無槍無老夫.
如果唔係逼害得太緊要都係想升lili, 上次升完火斧無乜露水

沒火抗純粹係抖M 玩野 表演用
莉莉係雞

我低層辣殺冗員做咩都冇人理

早見槍EX+血少過關智一槍
臭G莉莉可能會易啲死

我當年都是低層辣殺冗員 返去就打機打到收工

佢地啲膠層工作多責任大

返去就是諗食咩晏

冇計啦 抽極都冇火龍風龍
冇乜龍運

我都係低層冗員 但係淆底唔敢訓

你份工人工高可能
我份人工低
所以訓左都唔會搞你
因為影響唔到公司

我懷疑有啲帳係偏向抽到某啲野
我個帳成日抽到火屬
冇up都係中火
除左打風關好難玩其他野

我剩是打機 帽瞓

成個星期無玩用左勁多石追棵聖誕樹

跟古美門撈咁忙架咩

淨係敢打下雞
訓教會比人屌死

始終唔好睇 無嘢做咪去柯屎打機

燈在屎坑 凍過北極 個個位都有好似吹倒冷氣風咁

我入職已經會訓
飯後訓覺指定動作
年年appraisal 都幾高分喎
老細有時坐我隔離做野添

Rich

返緊19 placement有時chur有時hae 比例37開所以都幾多時間上連登
不過我都係唔敢訓

快啲2點更新
冇機打巧悶

想睇下期預告

輕鬆龍絆

等睇死都唔出暗屬

有新主線

挖石

原來你係P圖高手

有玩過下改圖

試下google 熊喵喵 hk01

好勁喎

膠層

好勁 我睇完改圖同User name 都係秒諗起供款熊貓

熊爺威武

我係臭G

你係莉莉

冇野做打返個丁先

幾日前打先搵巴打carry 我隻垃圾火短打真風，轉個身大家就farm緊真火

有女打咩丁

打丁the best

想約各幻神同準幻神 今晚curry吓我

真係唔係同一個人黎
成日被人B害
供款熊貓神好多

報左驚
希望你地好好反醒下

膠層做管理
點會識改圖

你管禾味得lo

你識畫野勁巧多
我都想識畫畫

可可蘿幾碎

11

頭先玩左隻大6抄外國嘅zombi驚
巧垃圾

我真係報左驚 你地好好反省下

咁你自首左未

我做證人

你唔係6歲就11歲 最大唔過12
點跟呀

污點證人

我鍾意大波姐姐

莉莉12歲

御姐

證據

人黎 拉佢出去

新年活動到底有咩鳩
出火主我寧願依家抽哂啲石佢算

有冇人post過

下至6歲 上至12歲

鬼知咩

等睇死都唔出暗屬

可以唔5星火主屌打臭尊
到時咪又係插爆

有

有鳩不了

好啦掰掰

LLC

cy野係估唔到
水槍都由乞兒上左神枱
會up火主屌打尊真係做得出架

有冇現充教我去p典食女仔

你剪賓周啦

自我介紹講自己IQ有75

no屈ok?

法國睹神我C苦

未去過P
鯨蛇去P影相比我見識下

全男班

岩你囉 你冇男朋友

禾no機

呢期個未忘人 好似好正

劍道大賽

咁洗乜識女

一齊識女囉

落邊度玩

不了
費時呷醋打9我

有料未

開P緊係P room la

冇留意

有錢人船P?

無女嘅P 充滿咗腥臭味

巧臭

飛巴去到放低車匙
即刻一地腥臭

你帶女女比禾

仲有半個鐘放飯 好撚眼訓

幫你plan好 食飽訓陣 訓醒放工

你COS 莉莉咪得

之前有個船p差唔多全部都係肌肉男 好啱飛鼠

[多圖求ig] 又到咗淫賤船P嘅季節

@飛鼠

搞手只求打個和

鯨蛇之前講過話會cosplay

JJ磨JJ

找數未

我又肥又大隻唔好搞呢啲野

肥版可可

禾對波都大過佢

禾細個佢

你下面兩甩波子大過佢？

可可無波子

成個po停左
代表咩

岩岩訓左陣
唔知係咪壓住隻手而家好撚痹

代表你唔找數

鯨蛇兩甩波子

男人cos有咩好睇

代表食緊lunch

1

3

4

5

6

斷左啦

黎過啦
再挑戰10連

Cos圖呢

做緊DEADLINE FIGHTER

訓晏教
2點起身打機

咩DEADLINE

G

打埋粒砂

佢？

你

四葉幾錢Q

唔知有咩更新呢

資源錯配

預告: 聽日出新主線

漫畫app黎lo

巧悶

仲有3個鐘

土屬個天司肥仔個樣好撚毒

我法國我開服到依家都未抽中過英勇王冠呢張卡

4頁條JJ好大

GAY

交換所有更新
係咪有得銀換金素材啦

任抽嫁喎

光苦key卡

你點知㗎

人地抽到突爆2張我仍然係0

好基

記得回體 拎包

no機

又提早

雖然我有突滿甜點掠賊技傷+25%
但長期比臭G用左其他角冇得用

有冇人試過

大家祝我10抽中泳豬西好唔好

條友出名9吹架喎

刷首抽係要del game再down過？

應該係龍絆最冇料youtuber
又冇心得 又冇重課 次次得果3,40抽
抽唔到就係channel叫春

插住喉講野...BTWON9

D野一早LOAD定左

叫四蛇祝福單抽就中啦 甩乜牌 條友真喺唔識架喎

關咩事
你一撳落去果下已經決定晒出咩

好 比夠3張你

咩係泳母豬石

好撚仆街...2點完活動..130更新

差幾萬

今次你商店個交換所更新
唔會彈你出game

ios係
android係setting清哂快取同資料就得

加多張

銀銀銀銀銀銀銀銀銀金

9112

刷首抽係無盡
我覺得你之前光斧+貞德已經開得
好過我開局果時on99火短貞德

點解買比40蚊買個石號 正月再抽

淘寶？

YES

做咩

Me2
大你一隻尼德

唉一陣淘啦咁 舊ac洗左400蚊

起手T0水槍老夫

WTF,,,$400?

隻貞德原來係水屬 我一開始以為係光

果時仲要頭幾日冇首抽買
刷到有賤人火短已經狗衝開局

咁收得皮

On9仔課左佢個新手包

一陣更新會唔會有新章

諗多左

禾就唔信會開正月超得喇

公會隻王一下風就死咗3件

仲要中兩隻都係水，弱智

我想要光補風法

想要自選風法

而家愈玩愈歐
我ok

正月風法
WE TRUST

預告暗屬活動啦掛

唔好咁老定

我話ok就ok

隻game得四屬

巴打會唔會有link? Google搵個d係1蚊10蚊，唔知信唔信得過

利申未淘過寶

寶寶抽正太果陣就係無甩牌

睇嚟完驚都冇暗屬活動

二周目要有人回下血

抽下嘢都搞咁多

有姐姐要專一

有得自選尊我就課10pack G持cy爸爸

btw 火短世界第一

以為你唔見左
btw 睇你個自我介紹 禾好嬲

Cy係咁送卷
過多半年唔知自抽號有幾多抽呢

正月5*唔好係機佬

班撚屌歐洲人曬命方式特別多
好似隔離貓個大醫生咁成日話單抽先易中
寶寶次次乜鳩都唔理禁到d石射乾有就有無就88

求all c c 圖

30蚊過手癮幾好

開個王子5星比佢

無就用魔法卡

爽過課金

巴打好好人唔該曬

老貓係，白貓就不了，唔會俾錢用魔法卡射隻得2個禮拜貨仔既野

隔離大醫生抽嘅限唔係限嚟架喎

歐洲寶寶

係咪老死都禁下個商店
等佢有bug回野

得金銀章冇得互換?

個hard有9000眼淚未拎

緊係冇啦

寶寶海豹課多2,3 pack已經可以抽齊所有5*角5*龍啦

最重要果樣

似冇
我見到得珠同龍鱗

分身有萬4石 正月抽爆

新手想知 白貓啲角係咪好J先抽

ON9 就係唔出金銀章互換

全部都好J

就係最唔想打帝國
仲諗住有得換

佢老味....我諗住拆左534火

成1千金章..換銀..先唔打

知唔知 換野洗唔洗加錢先換?

系

唔洗

就好似..G 唔好砌你做咩要CALL

正月2019
裝驚未

講個笑話
暗屬

除咗有鳩同力架都allin

月見

NO

仲有兩甩鐘先有得抽子宮

過氣老G

台仔: 有得換珠 佛心營運

抽豬西?

Yes 呢個pool 3星出現率兩倍

G
G
G
ALL G

唔知幾鍾意啲有cp嘅game...

倒數1分數

等我又抽下

1甩金珠=40銅珠
我有成半個月無開左遺跡箱

今次白貓wasai正月版2.0嚟
1.0正月係變禾有 又要追

Auto刀吾打

珍系福袋

其實邊隻叫畫沙
黑騎槍？

火!

暗喎

褔袋

RLY? POOL定活動

太陽拳

之前金g用唔晒
禾G錯了

光屬boss
暗屬終於抬頭了

終於出暗角

條女想屌

送條女幾好J

似暗太刀

Too long
有冇人講下有咩重點

一個月可以買2甩金鋼晶

衝主線

女刀

送暗刀

打錢時間，蜂蜜all in

瘋狂刷錢

暗角！
交換材料！
水都主線！

回家了 送暗刀

唔知課金榜可以上到第幾名呢

笑4禾

正喎，隻角幾正
應該暗太刀？
要all in啦
儲左成14000石

加埋月包3甩
係咪要執了

Siu4

老任都知自己幾撚ON9

上得POSTER既16人角色都係4星黎

新年d金剛石包

準備好魔法卡

訓醒
咩環境
出暗屬未

班台仔

笑4

唔係女槍咩

粉紅色頭髮果個

2甩
再加月包
滿突打到真龍了

新春福袋 又呃人課金

搶錢咁搶

出得POSTER一定係送既

新一年要G持cy

1月可以突爆利利

加埋1月有3甩
好想突爆老fu 有無手足阻止我

提早突滿利維坦

1月仲話突唔到龍打既 唔抵可憐

衝下主線睇下有冇送角先

佛心公司

又話呃人課金

忍
遲早俾真水屌打

會唔會比哂野你突龍, 轉個頭就出條新真龍你打過

CY很留意巴哈

Google下咩係薙刀

抽爆

打草時間
仲差五甩石

1月1號開始10日金關半體加回體速度加倍
可以無間斷刷10日草

所以成日比cy呃到

我大佬法國賭神話唔準笑

關刀d fd

點解唔出奶刀

終於暗屬可以出場
好撚多禮包呃錢

所以件新角係暗屬？

唔係槍角咩
後面團體戰果張圖粉紅色頭髮果個
拎刀唔係咁企

薙刀都可以突刺人

衝埋主線刷多1500石 柯多次大波短先 無就棄驚

送暗槍 抽奶刀

薙刀 但用 槍模組

瞓咗10幾個鐘

爆機未？

尼祿

錢關可以刷到傻

火乃香的紅薙刀

封面條紅毛應該係送既？
我有d想射

會唔會係暗斧

仲係2個活動咁loop

火乃香做肥料就得

我比大佬curry左

恭喜晒

要allin了

冇暗屬五星角
除左暗弓
有咩角推薦？

多謝飛鼠大佬陪我打0.5秒

可以慢慢刷

前略天國的daoko

巴哈係唔係好佛好佛緊

真係好佛

可能我玩得驚少 真喺未見過有公司咁佛

送個隻應該暗槍

出包俾你課阿

cy

日本仔係咁嘈咩課金武器

有武器買咩

老任

講條龍掛

成個人精神晒

日本仔成日少少事就嘈
都喺台灣最好

新春限定武將 搭福羽子板

日本是錯的雖然係日本開發

兩甩金剛石

訓醒咁多人嘅
你地頭先係邊

真是很有心的活動

新年只要用錢買包 就可以免費突三次

佢地班膠層岩岩先瞓醒

好佛好佛

出五星武講真唔介意買

準突爆愛神

台灣NO.1

瞓咗16個鐘

感冒有好轉

正月包應該再平d,正牙

課金有人權

第一把6星武

who

禾地唔歡迎無課玩家

突到龍，你地唔帶寶寶打

執執個#1先

無課玩家nam返去玩白貓啦

有，公告有一條係正月武器禮包，到時先知係乜

留名等睇又係垃圾活力技

都係豬男友好

btw 整龍胖嘅目的由一開始就係為左填ABemaTV個200億赤字

有冇人打新章

營收由11億跌落得返3億yen，唔出包包冇包包用

等台仔打救

是咪過咗7日 四蛇好似話3日7日21日

7章會出4星武器

沖主線抽大波短

好想喊

新年緊係買包包

刷草先

買包包

屌幼星冇暗角

救救龍胖既機會到啦

唔刷了，半減仲刷草，d蜂蜜就用唔到

寶寶仲有25甩金剛原石未用就真

多謝寶寶我刷到一個月兩突左利維

1月買兩個新年包
我就可以4突水貞德
不過 火龍卡 同 530仲未整
都仲係未打得真火

真火可以休息番一個星期先

5ch個個都屌緊cy

巴哈應該幫cy含緊撚

新手一問 登入10日 送嗰張唔係五星卷咩？點解我會出四星卡？

唔知正月d包幾錢
窮寶寶ing

巴哈

新年個個送每日10抽至少

龍胖就每日包包，佛

10抽

巴哈is the best

真係買

真係唔想突老夫
用434莉莉打真火算

實平過月包，點都要買架啦

錢寶寶

有乳毛球板wo

羽子板一係斧一係劍 ?

寶貝 禾想打真風

次次打你唔見左人咋

等法國賭屎神解答

應該短刀都有機會

其實係咩職刀用duck

有bug,lock死左活動護符

以CY嘅19經營手法
呢個課金武器應該係比 新5星暗角
但新5星暗角個抗性 9成唔岩打真光龍

毛就ok
睇下有無其他人幫手

古戰場即將上線(x

Gun

龍胖X豬男友

一月課金榜又贏

排隊等100%carry真風

排隊燒毛，99毛左好耐

99毛

舊登巴打AC都係冇比人解冰

我可以唔洗等了

好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛好佛

禾佛你

100%回家未

挽留
有無試過再send信

台仔講完都係冇上課金榜第一，代表啲乜？

買三個包去打真龍算啦

等你同GTR 大佬

得把口

邊個網D數據準D???

喂飽咗條龍 而家狗女4突

台囝課一pack4200已經喊晒口咁
點推

課58蚊都要諗幾日

夜d先
做緊🇭🇰🐷😭

一個月課78一次都要儲半年錢

更新完一入去見到紅色差啲掉手機

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

暗刀黎

暗槍黎

又多隻g

好大碌槍

刀啊
比刀我

萬性槍要比人改weak

雉刀 應該係槍啦

薙刀都是刀

夜啲打 禾食緊午餐

所以邊個會買新包？

1. 寶寶

進入最後直路
課唔課新年包2甩龍突石？

有無source

薙刀唔係刀啊？

槍模組

Mos burger 巧巧味

2.

送得即係垃圾
緊係抽暗刀好

刀仔綁起槍杆頭

究竟係刀定槍呢

31/12就自有分曉

係幾正

公告

邊樹有講抽角係刀

3.hate巴

槍模組嚟嫁

公告有寫
打OD改弱 因為話比預估值強

槍

應該4星暗槍依條女 跟住5星暗刀抽既

S大大頭貼左圖
你睇預告有隻粉毛槍企左係boss前面

點都係槍

親生刀 一定要抽

冇
但如果送嗰隻係刀 抽嗰隻就唔係

鯨魚唔係魚呀？
鯨蛇唔係蛇呀？

哎呀比我扮台狗膠下得唔得

加強返劍od唔撚得架咩

呢樣真

大家都唔唔中2睇公告都#1

利申:禾刀系

因為hate巴bug唔到

有水龍像

我地CY最鍾意出弓

幅16人圖咪睇到係槍模組囉

好想出隻勁既劍

屌呀我見佢勁先抽
係咪可以告鳩佢

有啲失望

冇光槍

禾仲可以係人

是gay

U is g

又屈

im lily

隻角嘅特徵都要比人改弱

唔好而家出

劍職太廢

水龍像出來了
are you ready?

what 7 u say

唔係你點課金抽下一隻角

Ready

想打主線，但錢關又半減，又想刷返啲暗珠
打得邊樣

交換無得換帝國章

打左錢關先 過幾日減半再沖主線

佛心公司回水ok?

泥鰍虐慕慕 向十字燒說不

即係體加倍 仲要錢關減半？

平衡遊戲 快D課

依家錢關半減 31號體加倍

幾時可以銀龍珠換金龍珠

oh my 拮

營運醒呀因為冇寫技能實際數字係幾多

差係任改

吹佢唔漲

打咗主線拎水龍像先

有像咁我食蜜糖

新暗龍

水龍像全世界都升滿既話有無希望bk就已經打撚死真火唔洗拖到後面十字燒

舞獅幾正 不過十成十又係辣殺

背景黎

好似wave啲圖咁

聖誕早見寫明od削30/35
Nerf完之後減幾多

?

得返20石？

一陣比禾開po

請叫禾龍胖hater

回家未

龍哭碑係唔係全程龍化個傷害都有加成

無課玩家係咪食得屎

準備左80抽了

豬男友？

課金玩家都食左屎

課完返黎nerf 9你

公子

豬男友冇機會了

公子禾有10抽夠了

@維巴 見你整緊157個#1
我整好咗2019ver.啦

咁少, 渣ge

定係實際高過35改返低做35

爆發打多幾下

仲有半甩鐘

禾女朋友

快啲推爆開新po

都話架啦
一係唔出暗
一出就出親生仔武器暗刀+40攻龍
絕地大翻身

咁即係改完仲係咪35
唔係咪俾佢呃咗

巧崩

都無光本比佢打

樓下既10抽中泳貓

未來人

禾

你刀冇玩
所以係禾

唔好意思 會再執執 超哂字

group圖咪得

搞緊

PC開po應該仲有500粒字剩
一係將啲無乜用既嘢放去FAQ

已解決

幾時先改版呀 乜迎都無房 龍又無

中！！

樓上今日抽唔到泳貓

中咩

佢中風

差啲

aids

祝唔到你

快推

樓下既100抽中妹弓

準備左40抽

樓下今日可以拮鯨蛇
樓下嘅樓下聽日比樓上拮
樓下嘅樓下嘅樓下後日可以拮佢嘅樓下
鯨蛇冇得拮

無人開帝超

吉我

升完槍好似成個禮拜冇開過驚

樓上好靚仔

樓上4GAYLO

樓下好肥

中!!!!!

樓下死基佬

又中!!!!!

樓上4機佬

中曬!!!!!!!!!!!!!!

玩晒啦

1001既要乜抽乜

樓下牙纖仔

反彈

痴線 1月d包加埋要課幾錢？
淨課2千石果2個 再加個960石既金剛晶包
仲有新年武個包
依4個包 加埋要唔要1千？
已經唔計課埋每月突龍既包 同埋佢最貴果個包

上限解放豪華組合包應該最少600啦

等你開祝福POST

$1500走唔甩

雷狼巴？

3000露

我1001唔開post

暈左

雷狼巴要開